an智能手錶

而家買返moto 360 2gen係咪不智?

不過都唔知邊度有全新

appale watch

Nokia

ticwatch 2?

利申:用緊 Armani Connected

師兄，an 機點用 apple watch 呀！？

電子野緊係買新出